一人N個扑野射唔出既經歷

公司晚宴飲醉左
返屋企喺樓下劏到7彩
返上去條女幫我除鞋呀剩咁
之後開始扑野啦
咁狗仔屌左好耐都射唔到
條女話乾晒好痛
我就話咪走呀 我宜定去拎Ky你等我
但問題係我成世仔未用過亦冇買過ky既
之後斷左片
條女第二日話我喺出面大嗌話
我搵撚到枝Ky啦你咪撚著衫住呀
然後喺廳見到我拎住一枝dove同一枝sk2訓左喺梳化

SK2咩玩法

陰道美容

3/10

男人老狗用sk2

條J搽sk-II 實滑到仆街

男朋友射 我都未射
利申：0

不如搽收縮水啦屌你…

呢個好笑

Sk2好貴架 條女打死你

打完兩次丁，女朋友突然上黎過夜，插左好耐都冇野出，之後扮打個震扮出左

咁冇人叫你係條女面前攞條丁出黎樣黎樣去丫，求其包埋掉左去算丫

我有次叫條女扑野個時同我講
嘩蟹，原來屌閪咁舒服架
嘩，我真係不能忘記你
聽到即刻軟晒

我地一齊𨳊潮丫，呀呀呀

果排特別多野做又攰，但都想見下條女扑下野
點知插左成粒鐘都無野出，過2日扑又出唔到
搞到佢係咁問我 係唔係對佢無感覺
最後放假養足精神，諗住由朝扑到晚，朝早中午都無問題
但夜晚又射唔出，果次之後我夜晚扑野都射唔出